［拳王］KOF故事人物討論

淨係玩99前多，唔中意後期
有冇人熟悉劇情同人物
利申 中意大蛇篇

自己google啦on9

網上有就唔可以討論？
咁個討論區要黎做咩？擺？

玩97多
不過出99果陣又賣攻略書又畫面
講複製人果編唔錯
香港依家機舖無得玩

我都好中意96,97，但係機舖從來冇打爆機 覺得七枷社嗰啲好型

超能力隊既支線龍之力鋪鋪下斷撚左

雅典娜嗰隊？巴打睇邊度版本？

k個故事都唔錯

K開始就冇玩，嗰故事好似愈嚟愈暴走，啲人設又冇之前咁有獨特性

雖然ash好樣衰
但ash篇個結局寫得幾好

不男不女咁 十足我要做model啲做型

自

最好睇梗係彩畫堂

其實係咪有好多係同人？有冇官方ver.? 細個有睇過港漫版同coco

最鍾意餓狼隊

古拉古除左副超會暴走係咪真？港漫有講

邊期嘅餓狼隊先

99啊，terry Andy joe 大波舞
正到爆炸

後尾Mary 都正

果陣玩99玩曬所有隊既爆機畫面。

二階堂d招都型

點解andy個look咁柒都溝到不知火舞

又衝動

可能就係因為衝動

巴打咁癲 但99轉左模式唔係咁中意，又多左好多新角

果陣加角都仲ok，後尾果d就無左個性